仆街陷家產送水佬 明撚知我考緊車都死出嚟 我屌你老母臭系

你班仆街垃圾臭化撚 屌你老母過馬路又唔睇車 左攝右攝
屌你地老母

對唔住囉

我明
我上年考26 去到條線2會1
後面架的士佬敢去對面線加速係會合位cut埋黎
DKLM

我專登既
我考個時都有條毒撚專登出黎陰我
我而家定期定會陰返人
再報過啦 比多轉錢

屌你老母第二次考 諗住唔係繁忙時間應該無乜人亂過馬路
有個死肥仔搬床肉 望撚住我旨意我讓你呀？屌你老母
送水佬 都碑撚柒住佢 屌你老母慢慢推你車仔 點解香港人啲素質咁撚柒差？ 比你班仆街貪一時方便 細路我又唔見幾千 我望你地早日襯地冧

停車咪得

你唔識停？

你得閒無事屎忽痕就報復返其他考生吧
話唔定送水佬以前都係咁樣畀人玩鳩
立心報復

典型香港人

停撚咗係度半分鐘 佢仲好撚佗佻咁慢慢推

響安囉 你老襟黎？

考緊車可以響嘅咩 真係未響過

我考完剔左一個輕微係未有正確響安，我估因為有d跟車係我左邊線上落貨另外又有一架大拖頭係左邊幾手軚咁泊車

而家啲考牌官咁撚搞笑
你運輸處規定咗學牌唔比響安 響安即肥
除非前面架車後波撞你就話啫
點會剔鳩你未有正確響安

我覺得睇情况啦，佢哋都近近地我部車
當然老虎蟹都唔響啦，唔響最多輕微
響錯就即肥

吹呀 係要玩鳩你呀

岩岩考第二次天光道 諗住無死喇 屌 平時阿sir踩住我離合器 我根本唔知斜路呢啲要吊幾高 搞到次次都撞彩吊到
快期學呢五堂 係呀 我無死過火 但係一考就見真章 吊離合嚴重 唉 唔通真係要報香駕

趁地冧喇巴打☺️

你唔係覺得佢唔阻你你就考到掛，廢9

如果係咁你師傅靠害姐…

教得幾好㗎喇 不過我離合果到未吊得掂

唔明有咩好屌

路面上咩情況都會有

真係睇你自己反應

我仲記得我考嗰時左右都係死車
行行下無啦啦彈隻狗出嚟係我前面s型咁行 行咗成10秒有多
唔通我又要屌隻狗？

今次唔俾個牌你係好事 等你認清自己有咩不足
將來你自己揸會更加安全

就係知你考緊先衝出黎

好彩考官fail你

渣棍波離合器都未搞掂仲唔夠呀？